Data = {
    "1": {
        "question": "Estacionar sobre a calçada é:",
        "options": {
            "A": "Permitido à noite",
            "B": "Permitido na frente de escolas",
            "C": "Uma infração de trânsito",
            "D": "Sempre permitido"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "2": {
        "question": "Ao se aproximar de um cruzamento com sinal vermelho é correto:",
        "options": {
            "A": "Aumentar a velocidade do veículo e passar",
            "B": "Diminuir a velocidade e parar o veículo",
            "C": "Diminuir a velocidade do veículo e passar",
            "D": "Frear bruscamente o veículo"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "3": {
        "question": "Todo condutor, antes de mudar de direção, deverá:",
        "options": {
            "A": "Piscar os faróis",
            "B": "Dar um toque rápido na buzina",
            "C": "Acender os faróis altos",
            "D": "Ligar os dispositivos indicadores de direção"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "4": {
        "question": "Quando tiver duas faixas continuas amarelas, significa que:",
        "options": {
            "A": "Não permite ultrapassagem",
            "B": "A ultrapassagem permitida",
            "C": "Ultrapassagem permitida, somente em retas",
            "D": "Permite a ultrapassagem para um único sentido"
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Difícil"
    },
    "5": {
        "question": "São considerados crimes de trânsito:",
        "options": {
            "A": "Transitar na contramão de direção",
            "B": "Dirigir sem habilitação",
            "C": "Transitar em velocidade superior à máxima permitida em mais de 50%.",
            "D": "Todas as opções a cima"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "6": {
        "question": "Para o condutor ter um comportamento seguro no trânsito ele deve:",
        "options": {
            "A": "Dirigir sem atenção",
            "B": "Dirigir com a velocidade de 65 km por hora",
            "C": "Perceber antecipadamente os riscos e agir prontamente",
            "D": "Não dirigir nos feriados e finais de semana"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "7": {
        "question": "Quando for realizar uma parada de emergência o condutor deverá:",
        "options": {
            "A": "Parar sobre a via",
            "B": "Sinalizar com o pisca-alerta e o triângulo",
            "C": "Chamar a assistência técnica",
            "D": "Não ligar o pisca-alerta"
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "8": {
        "question": "Ao perceber que será ultrapassado, o condutor deve:",
        "options": {
            "A": "Sair para o acostamento",
            "B": "Parar o veículo",
            "C": "Manter ou reduzir a velocidade facilitando a ultrapassagem",
            "D": "Acelerar o veículo"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "9": {
        "question": "Em que situações devemos usar a buzina?",
        "options": {
            "A": "Em situações de simples toque breve como advertência afim de evitar acidentes",
            "B": "Após às 4 horas da manhã",
            "C": "Em situações de engarrafamentos",
            "D": "Perto de hospitais"
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "10": {
        "question": "A educação para o trânsito é:",
        "options": {
            "A": "Para quem é motorista",
            "B": "É direito só dos agentes de trânsito",
            "C": "É direito só para quem é alfabetizado",
            "D": "É direito de todos"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Médio"
    },
    "11": {
        "question": "Quando se está dirigindo, é preciso respeitar as áreas dos pedestres. Qual das opções abaixo não respeita essas regras?",
        "options": {
            "A": "Parar na calçada ou na faixa de pedestres",
            "B": "Não Parar na calçada ou na faixa de pedestres",
            "C": "Estacionar em um vaga",
            "D": "Dirigir nos limites da rua"
    },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "12": {
        "question": "No Transito, a segurança é sempre importante, tendo isso em mente qual das opções abaixo não condiz com essa segurança?",
        "options": {
            "A": "Evitar ultrapassagens",
            "B": "Não dirigir após beber alguma bebida alcoolica",
            "C": "Não dirigir com Sono",
            "D": "Não prestar atenção"
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    "13": {
        "question": "É preciso ter respeito com as pessoas, e isso também se inclui no transito. Qual das opções abaixo pode ser considerada uma atitude desrespeitosa?",
        "options": {
            "A": "Dirigir nos limites da velocidade",
            "B": "Estacionar nos locais certos",
            "C": "Buzinar fora dos padrões",
            "D": "Utilizar as setas do veiculo"
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Fácil"
   },
    "14": {
        "question": "Qual das opções abaixo, jamais devem ocorrer no transito.",
        "options": {
            "A": "Dar passagem para outro carro",
            "B": "Jogar água ou sujeira em outros carros ou pessoas.",
            "C": "Respeitar os sinais de transito.",
            "D": "Dar passagem a ambulâncias ou carros policiais."
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Médio"
   },
    "14": {
        "question": "Quando se está fazendo uma ultrapassagem, é necessário que o carro da frente tenha uma visão completa de onde você vai passar. Tendo isso em mente, por onde você deve passar?",
        "options": {
            "A": "Por cima do carro, voando",
            "B": "Por baixo do carro.",
            "C": "Pela direita, na visão do passageiro",
            "D": "Pela esquerda, na visão do motorista."
        },
        "answer": "D",
        "difficulty": "Médio"
   },
    "15": {
        "question": "A segurança é uma das partes mais importantes da direção. Qual das opções abaixo não é considerado algo seguro?",
        "options": {
            "A": "Utilizar cinto de segurança",
            "B": "Ter atenção no transito e em seu redor",
            "C": "Dirigir com o braço para fora",
            "D": "Não dirigir utilizando o celular."
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Médio"
   },
    "15": {
        "question": "Qual das opções abaixo pode ser considerada a MAIS perigosa, para se cometer no transito?",
        "options": {
            "A": "Não utilizar cinto de segurança",
            "B": "Não dar seta ao fazer a curva",
            "C": "Conversar enquanto dirige",
            "D": "Utilizar o volante com um mão."
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Difícil"
   },
    "16": {
        "question": "Para se manter seguro, também é necessário estar dirigindo algo seguro, então para isso, é necessário:",
        "options": {
            "A": "Dirigir um carro quebrado.",
            "B": "Dirigir um carro em bom estado de conservação.",
            "C": "Dirigir com uma das portas abertas.",
            "D": "Dirigir com pneus furados."
        },
        "answer": "B",
        "difficulty": "Difícil"
   },
    "17": {
        "question": "É extremamente importante dirigir com o máximo de atenção possível, por isso, deve se evitar dirigir após:",
        "options": {
            "A": "Beber água.",
            "B": "Comer Algo.",
            "C": "Beber algo com álcool.",
            "D": "Beber Refrigerante."
        },
        "answer": "C",
        "difficulty": "Muito difícil"
   },
"17": {
        "question": "O semáforo é utilizado para controlar o trânsito, ele contem três cores, vermelho, amarelo e verde. O que essas cores significam?",
        "options": {
            "A": "Vermelho: Para parar. Amarelo: Para prestar atenção. Verde: Significa que pode andar.",
            "B": "Vermelho: Para andar mais rápido. Amarelo: Significa para manter uma velocidade. Verde: Significa para parar.",
            "C": "Vermelho: Para prestar atenção. Amarelo: Significa que pode andar. Verde: Para parar.",
            "D": "Vermelho: Significa que pode andar. Amarelo: Para prestar atenção. Verde: Para parar."
        },
        "answer": "A",
        "difficulty": "Muito difícil"
   },
    }